11月11日冇活動？？？ 停戰記念日 Connect 英美世界 同記念香港英烈

英國網友：如何connect英國人？11.11戴Poppy

[行動post] 美國時間11月11號美國退伍軍人節! 和你慶祝， 增加美國對香港人好感

[行動] 論「目標」既重要性，推上熱門唔該，大家討論下之後既行動！！！

幫推

眼見好似冇集會又特別人再提咁

今年香港官方唔係11月10號搞?

邊到講？
政府網？

噢，咁推呢個，睇下有冇post 先

同我背熟兩首歌
God save the queen
I vow to thee my country

去